台灣係時候推港澳難民法！！

乜黨派都簽晒
一齊去要求台灣政府推難民法
義士有咩事
近近地都可以走住先